（荃灣人注意）不要無目的去set RB

為咩次次係咪沙咀道球場出面個位set?
人手不足set 得簡單，唔洗五分鐘清晒。只係引狗咬！
你冇超過一二百人，set 完又唔係要喺附近裝修，今時今日，幾面受敵 ：警、黑、藍。
人少唔該快閃！
夜晚嗰個位唔係交通要道，冇意思！

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

小心